Henshue说，渔民们喜欢它们，因为蠕虫像愤怒的蛇一样扭动扭动，引诱鱼上钩。 入侵性跳虫破坏美国土壤，威胁森林|Megan Sever | 2020年9月29日|科学新闻 
 最近Facebook上的一篇帖子获得了1500多条支持他的愤怒评论。 老兵，战争英雄，被告，喷子|作者:Jeremy Schwartz和Perla Trevizo 
 我不需要愤怒的实验室主任给我发邮件说离心机坏了。 你能存一些冷披萨吗? 2020年9月25日|FiveThirtyEight 
 当我们在屏幕上看到图像时，我们认为愤怒的脸比中性的脸持续的时间长，蜘蛛比蝴蝶持续的时间长，红色比蓝色持续的时间长。 揭示大脑弹性时间感的原因Jordana Cepelewicz | 2020年9月24日|量子杂志 
 虽然法庭文件中没有任何迹象表明维尼格知道这个阴谋，但检察官表示，他愤怒的电子邮件和短信引发了这个阴谋，它们在政府网站讲述的故事中发挥了核心作用。 4名前ebay员工承认网络跟踪阴谋，2020年9月23日《财富》杂志 
 借用右翼的一个老话题，不管我们做什么，这些人都很愤怒。 哈利·希勒谈《危险的讽刺生意》|劳埃德·格罗夫| 2015年1月8日|每日野兽 
 沙漠高尔夫球是《愤怒的小鸟》最纯粹的精髓。 “沙漠高尔夫”是“愤怒的小鸟”的现代艺术|亚历克库巴斯-迈耶| 2015年1月2日 
 但自从《愤怒的小鸟》大受欢迎以来，它就变成了与其他事物有关的东西。 “沙漠高尔夫”是“愤怒的小鸟”的现代艺术|亚历克库巴斯-迈耶| 2015年1月2日 
 这样一来，《愤怒的小鸟》便不再是《愤怒的小鸟》的发展方向，而是它的起源。 “沙漠高尔夫”是“愤怒的小鸟”的现代艺术|亚历克库巴斯-迈耶| 2015年1月2日 
 最简单的《愤怒的小鸟》也是如此，尽管你想看到的是物体崩溃和爆炸。 “沙漠高尔夫”是“愤怒的小鸟”的现代艺术|亚历克库巴斯-迈耶| 2015年1月2日 
 我是一个随和的老异教徒，我一点也不生你的气——你这个可笑的、最高神的小勇士。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 伊莎贝尔把她的头抬得更高了，气得满脸通红。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 他没有得到任何回答，只是咕哝了一声咒骂，命令他闭嘴，并愤怒地拉了拉他被绑住的胳膊。 红年|路易斯·特雷西 
 国王愤怒地抗议说，吸烟使我们的举止变得像迪耶普的鱼妇一样粗鲁。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 当他的手变坏时，耶和华就发怒，诅咒他和他的后裔千年。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德